8球樓下 中產屋苑比拼

四小龍
荃灣西
心曠神怡

重點: 有地鐵站，大屋苑

拋磚

黃埔算嗎？定你剩係想講呢三個

考唔考慮將軍澳？

四小龍好撚多大陸人住

同中唔中產冇乜關係
凱旋門夠多大陸人住

Tko好撚正

荃灣西無敵海景

荃灣西

濕地公園

日對夜對大陸人 點頂得順
荃西 將軍澳好好多

荃西多撚到傻喎 海之戀入左伙之後勁多

海之戀好正 有朋友住正向海 靚到

好臭

四小點同荃西比，荃西同奧運同級

四小同白石角比就差唔多

正想講，成個區都係嗰隻味

喂巴打走先呢到我頂住
係連登唔講得將軍澳架
將軍澳係垃圾地方又濕又臭只值4000蚊尺

四小啦
不過我有8球我會揀康怡/嘉亨灣一房/南豐/星灣峰
香港地買樓 地段凌駕所有其他因素

救命，其實好好住
不過靠你頂住我走先

荃灣西你指新三寶定舊樓先
新三寶兩房八球邊買到定你想講一房

我覺得大圍沙田屯門先勁到你唔信.......

嘉亨灣一房你有冇睇過有幾差
Between前2日好似成左間6百尾

係 6-8球不等
有幾差？因為睇開兩房單位 唔太清楚

嘉亨灣平係有原因
冷氣機位放入屋+感覺比實呎細

原來係咁 所以我比較鍾意20年以上港島大型屋苑 實用得嚟保值 我又唔介意舊同無clubhouse

四小龍 - 密集，地段差，但交通方便
荃灣西 - 臭河，多大陸人，交通尚可
康城 - 平，夠新，不過交通得黨鐵

d窗全部望住大單位d風機 你下次叫你aa帶你去睇下

之前朋友住向藍巴勒果邊，冬天都有少少臭，夏天唔知點頂

其實平咩?成2皮幾呎喎

唔記得講，荃灣西遲d會因為元朗好多新樓落成，未必一架黨鐵就上到，可能要等三四架（d人多數美孚先落）

正想問臭唔臭日出康城定海之戀比較心曠神怡？

日出康城唔臭，咪聽人亂講
荃灣西果隻臭喺條河臭出黎，柏傲灣特別臭（近最臭果個位）

平貴係相對嘅
隔離逸濤已經貴好多
景觀重要畀嘉亨擋
鯉景舊好多但只係平少少
嘉亨望入面嘅兩萬蚊都唔使
除咗三座AB特別貴
其餘望到海嗰啲都係兩萬頭
港島差不多類型嘅屋苑(樓齡,規模,設施)我就唔係好諗到邊度平過佢
最相似嘅寶翠園平均起碼貴四五千蚊呎

淘大

藍灣半島係平過佢好多
但因為地點問題我之前篩走咗
一時醒唔起

根本成個香港都好撚多大陸人住

港島區 十幾年樓齡 6球鬆啲 講真無乜選擇
買到嘉亨灣算超值

8球叫人買嘉亨灣

比我會㨂四小或者再舊d既樓都唔會買嘉亨灣一房....入面住果d大小小既全部有翻咁上下身家.

你就住間入面間最細。我會㨂翻d小康鄰居算

人地個個隻錶都二十個，自己就入去死供爛供層3百呎。

嘉亨其實大部分都係得幾百呎
唔係外行人想像咁富貴

係咩？我又唔係咁諗
我寧願做豪宅區入面最窮果户
好過做成區最有錢果户
我會有動力上進 同有目標d 唔會自滿同鬆懈！

臭喎

8球買到海景咩

咁其實我係真係冇去睇過。可能如你咁講唔係想像中咁富貴。

但500呎一千萬，對我黎講我會揀買大少少的了。

喺連登講將軍澳

海景其實好無為

將軍澳其實好好住
起碼住咗廿幾年 就算搬都係搬返將軍澳
只係非常潮濕 今日屋企仲開哂2部抽濕機

睇埋升值潛力嘛
你睇下幾十年前既城市花園同太古城可能同九龍新界私樓差幾十萬
但今時今日差幾百萬了
你一千萬買let say將軍澳三房 但十年 二十年後 好大機會你已經買唔番嘉亨500呎

夏天打風大堂會水浸

我覺得做富貴鄰居之中最窮好過做窮人堆裏最富貴

想住海之戀

杏花園呢？

臭海不了

真 唔會好旺好多人 但出市區又好方便

海怡半島

開哂2部抽濕機咁電費味貴到hihi

西鐵唔係用嚟運豬出城㗎咩？？？

四小交通方便係傳說黎 問下住過既人就知

維景灣畔

豪宅最少2500萬啦，冇咁嘅價豪條毛

嘉亨灣密到好似公屋咁點解連登仔要吹奏 我情願無會所住舊啲隔離低密度鯉景灣好過，海傍個幾期無得輸

嘉亨灣真係連太古城都不如

嘉亨灣個會所多人到好似公共圖書館咁

佢地段=0

真，其實鯉景灣幾好

青衣翠怡花園

嘉亨灣邊到有6舊
我上網睇 港島東都要8舊起步 仲要得300零尺
係咪荃灣西暫時跑贏
不過得環宇海灣係700頭有成交

地段太古城好好多

戴豬咀都頂唔順

嗰個都叫海

四小樓下地鐵 都市傳說
住123座行10分鐘先到地鐵
仲有個商場垃圾過公屋村領展商場
不過樓下個花園同設施配套幾好就真既

荃灣臭西

嘉亨灣勁唔實用
鯉景灣是是正正好住好多

本身元朗朝早都好難上
仲要再多啲人

其實應該係舊樓先少大陸人
新樓/公屋一定多大陸西

中產屋我諗交通會係方便

西灣河嘅話我最鍾意鯉景
個人鍾意嗰個時期嘅建築風格
鍾意啲嘢齊輯輯一排排對稱

碧海藍天5分鐘內得唔得呀?

冇千幾萬都買唔到喎
港島啲居屋都7-800幾萬

碧海 15分鐘就差唔多

區同樓盤冇得攞嚟比較

海之戀個海濱公園間中有味
俾我揀梗係住荃灣啦，交通方便好多

八球以下三房有咩推介

深井點睇

臭海

仲要真係由屎發出既臭味
屌你老母勁唔衛生

你朋友平時有冇開窗？

點可以唔提九龍區路牌屋苑
淘大、德褔、麗港城

你肯定係間中？

睇新聞講啲臭味係區入面啲舊樓將條屎渠駁落去公家雨水渠，而荃西個到就有3定4個雨水渠出口

換言之，啲臭味係真係屎味嚟

馬鞍山？

一期屎之戀

打個比喻姐

識貨

得8球點買鯉景灣 仲話海旁
無吹奏 係budget所限無乜選擇

唔考慮啦垃圾區 你走先我頂住

8球budget

今日啱啱630萬成交

梗係 但太古城邊有8球樓下

樓主揾8球樓下 鯉景灣邊得

如果有一千個多啲我都prefer鯉景

嘉亨灣一房，630萬

點解樓上有部分人講嘅4小同我識嘅好似唔同，唔係九龍站咩？

麗城花園

呃蝦條一流

覺得將軍澳好住揮手

300呎低層仲要冇景

又少人又易去市區

係臭味有啲似工廠啲污水味
不過荃灣海濱嗰邊臭味係解決到，政府冇得唔做嘢

西九四小 荃西2房8球買到？

Come on 兩萬蚊呎仲想點

早幾個月太古城最差鄱字閣好似有7球尾宜家唔知

荃西一帶成日都聽到成家講蝗話
真係買樓嘅起碼要落區考察幾次

德福不了狗屋

黃埔 > 荃西 > 四小

杏花邨

第一城

利申打手

荃灣西係臭 好撚臭 但集中係公園個個位 所以如果揀海之戀其實冇咁大獲 柏傲灣就食哂啦 住高層就冇乜野
不過8球應該都冇向海個邊 所以本身臭唔臭都唔太關你事 反面嘈就真係煩 車 船 飛機 唔同時段嘈

配套黎計近排海之戀商場開咗之後真係冇得輸
附近齊 一田 Donki Aeon 你邊度搵
食連支那海底撈都有
交通西鐵大西北港島轉火車都方便 過海巴士又多

同埋佢天橋做得幾好 串連大部份荃灣

但我真係想問 長期係公園&釣魚班人係咪全部鼻塞？

健威花園 海怡半島

做緊野架啦見個邊區議員話政府就快會搵人改裝個排屎渠，希望快啲搞掂不過老實講都係間唔中先聞到臭味，有風吹埋岸邊先特別臭，平時都冇乜野

黃埔其實幾好住

唔知佢睇開咩
但細lump sum低呎價我就覺得抵到喊
同啲唔識嘢嘅人講人地又覺得你有錢
中西灣仔區25-30年單幢樓都係依啲價

不了
管理公司惡過狗

其實好好住

嘉亨灣 1房 係咪玩收租架咋?

嘉亨灣租值唔高

係 西環個頭個啲1房仲好租過佢

住開新界就第一城啦
跑步踩單車市區無

好吸引，不過得314尺。。。

港島區舊少少樓都可以做到8球咁上下

不過就細d

大西北三房 vs 港島一房
應該前者有潛力d

嘉亨灣除左新淨少少
其他太古城贏9條街

8球做咩唔買盈翠

康怡

又臭又西斜

唔撚搭黨鐵好耐，有巴士站先入list

討論左7頁都無人問8M係買幾大單位。大佬呀，8M只買到低層一房開放式的屋苑，同8M買到高層2房的屋苑，唔駛比都知邊個好啦

唔過2萬蚊呎，都唔好講中產啦

藍灣半島不知幾好
如果你揸車幾分鐘上東區走廊
樓下巴士站又多突快線
就係貪佢無黨鐵無咁迫

屋菀會所設施齊備
海旁散步或去小西灣球場操跑
甚至隔離有得行山去大浪灣

河景無得輸
真心好住

帝堡城

兩房單位7百幾萬成交

有親戚住呢度, 真心係好抵住

去中環都幾遠下喎

佢個價位係抵㗎⋯⋯

搭780大約25分鐘左右到中環

上咗東區走廊就直踩到灣仔先有站落

78X + 8P 夠做
港島冇地鐵嘅地方都係超低水超抵住
因為吸引唔到九龍/新界啲人過嚟
佢地買樓好睇有冇地鐵
因為九龍新界好多地方冇地鐵嘅話就超隔涉/返工放工超耐,
但港島細, 冇地鐵其實冇乜大問題, 好似8P仲快過地鐵

點止8球

偽九龍站御金國峰呢 唔洗8球

係，20分鐘內到銅鑼灣
118過海又係超快

不過巴打講得啱
係住開港島先識

不過睇返香港人口住港島嘅係好少
所以小西灣都唔好期望會大升

已經升咗啦，無乜水位
講緊2008年買兩房只係2百幾萬
近幾年追到貼近大市了

不過自住嘅我覺得就唔錯

將軍澳站8球唔得喎
康城可能得

將軍澳都叫唔多人？

當年計建築面積
嘉亨灣先俾人話實用率低姐
用近年新樓個標準
嘉亨灣啲則完全冇問題

小西灣多巴士快線
出中環金鐘或過海，會神奇地快過由柴灣同杏花出發

維景少人，交通又係成個將軍澳最方便

買鬼到

800萬會買唔到4小龍? 睇下成交啦

將中將廣都係750左右姐 天晉就緊係唔得

柴灣新翠花園地鐵站上蓋+樓下大商埸+附近乜都有+有屋苑泳池etc設施

冇錢真係揀將軍澳
你估我唔想揀南昌奧運
D 4房差成10m
夠買多個單位

八球買荃灣西？一房？

成日踩將軍澳果啲有幾多個真係買得起
將南一房都七球

將南兩房都10m啦師兄

咪話冇錢就先㨂將軍澳
最平25m左右
上星期睇奧運問個aa最最最平個間都35
差個10m真係買多間收租仲好
四房呢d業主真係好小等錢洗
預左大跌市都企得穩

四房雙套都1000尺 + 依家咁嘅市
鋤佢30m 都應該得 奧運君匯港都唔錯

冇個鐵路站已經輸左啦
好似今日咁屯公抄車 1個深井已經塞爆青公同屯公

東九啲藍籌屋苑 匯景個啲算唔算？
地段都叫巿區 張則又正正常常

只有住小西灣先知巴士又平又快又多位ge 爽

樓下又有運動場， 成個地方空氣唔差， 仲有山行

果時啲大擺工同山竹，小西灣好似平行時空咁照返到工

788 半粒鐘， 密到3 4 分鐘有部車， 仲要平過黨鐵一大半同有位坐， 點比

杏花邨？

其實有788出市區都幾快
一定要黨鐵就冇計

嘉亨灣都豪宅

幾時有得比過

柴灣不了

你係爬嗎？
除左垃圾碧海藍天之外，昇悅居同宇晴軒都係正地鐵站出口
一落樓就係地鐵條隧道，有蓋行5-8分鐘點都到
都到兩邊都睇過樓，係好方便

四小係長沙灣，交通方便就一定
四小買一定要買開揚景，不過好L貴

荃西點同奧運比？
荃西同公屋比差唔多望住條臭河

幾年前睇過九龍站d樓，真心不了，密集到hihi
根本唔值呢個價垃圾到暈

個日個agent都冇提過呢個屋苑
頭先search 好多新聞都兩三年前

補充：
四小昇悅居同宇晴軒行5-8分鐘係直情去到等地鐵上車個位，仲想點？
仲全程有蓋
唔通要係搭電梯，直到列車門口先叫快？

而家睇定樓好，不過唔好入市住...
起馬都跌多3－4成先

我一定會等多陣
不過細樓就話會跌
四房以上我覺得未必

白石角可以收皮

中產區度撚度都多架啦

睇過喜亨這彎兩或一房 d房細到
點住人

對比荃灣西我覺得方便d，荃西好多車都係兜路，搭過幾架巴士都係兜完兩葵/青衣先上公路，果度都無左20分鐘

講真而家唔好買樓，睇樓係時機
起馬真係疫情受到控制先買
而家真係無人知會跌幾多

基本上所有 豪宅 （偽豪真豪都好）都勁多大陸人

Agger 個景仲要超焗促

四小交通都叫唔方便
係咪要架地鐵直接去到你屋企門口格階磚啊？

大佬 黨鐵又唔算真係咁近
巴士線小巴線又少到閪咁啊 得海麗邨果幾條線

要多車要走到出去長沙灣廣場啊

大圍名城。。。應該得少數係香港人

d渠駁到亂晒，有排搞
25k一呎海景樓要捱臭名，好能反智

長沙灣廣場，步程又咪係5分鐘，仲想點
住四小都住左係長沙灣...已經係市區
住荃西仲要出市區就真係遠

遲d起完將南隧道，藍田要幫將軍澳分擔塞車既責任，所以觀塘區會更加塞
你返工過海就無所謂，東隧果邊應該唔會塞

勸世：而家唔好入市住，睇定d先，仲有得跌

避無可避

三年浸兩次都唔誇？

太偏同打風會水浸 我可能prefer海怡//置富

香港不論地區近年嚟都係一兩房最易放喎
平吖嘛

早十令年仲臭

睇位睇大細啫，位差又細嘅500內都有啦

荃西一冇黨鐵就食得屎
巴士兜大餐又疏

將軍澳個個堆哂入商場唔多人？
排隊食野排到傻，莫講話打風落雨

如果好似將軍澳區咁 地鐵站上蓋 就叫真係方便

你係咪住緊先 我又唔覺好多人wor

唔係住呢頭 以前做過學生哥hea過將中呢頭
啲商場好食少少嘅餐廳都要排

46x 呎細兩房
仲有露台，唔會大得去邊d 房

個次去奧運睇，啲房都唔大
廿年樓齡內啲房會細d

70層個景叫侷促 鯉景灣剩係得佢十幾樓咁高個一房單位唔好講 太古城都冇呢個budget
咁太古城七成面壁叫乜嘢

Sor 我淨係講緊1房 2房就真係depends
有d 2房好靚景但可以貴2-3成

今日報紙出左個 630 一房成交既報導

中半山雨時大廈啱晒你

其實有部分香港人質素仲差過大陸人
大陸人都有分高端同公屋蝗

連登仔個個月入幾球
洗諗將軍澳？
送都唔要呀

鑽石廳 ok?

對面就係巴士站 方便到爆

連登禁地 將軍澳
明明將軍澳勁正，靜得嚟又近市區

翠怡好無住？住緊天晉一房，諗緊過左ssd後換兩房，同條女都鍾意青衣，但盈翠同灝景買唔起

咩叫市區
剩係近九東觀塘 咩都靠地鐵

mk tst cwb 中環
用呢d大路購物消遣區計 有幾近

藍田匯景? 適合有小朋友既家庭
淘大? 適合新婚夫婦

可能我太毒，搬左黎將軍澳後已經覺得無咩需要去旺角尖嘴呢D地方
中環就本身唔係我工作既地點

好靜好舒服

[black]

[/black]

兩房但唔係地鐵上蓋

但好似好舊 同去長發有d遠 好鍾意長發檔車仔麵
青怡定翠怡好住d?

美孚新邨

青怡個外表仲舊

我住緊翠怡係幾正既

平時食野返去青衣城？定青怡個商場？

望到海大兩房幾錢到？

而家應該要600

大兩房，600應該係細兩房

[member]七球上到中半山，抵到爛啦
而且都有 300 實呎同明廁梗廚
淨係話俾人聽自己住緊麥當勞道都值回票價 [member]

講交通，食野，購物，黃埔屌打樓上，係樓舊d, 管理處麻麻

另外樓上維景灣畔極好，積靚會所管理費極平，係食野普通

四小龍荃西果d 都唔知有乜春方便

你拎tko同九龍比?

維景灣畔有私家路出九龍，包保唔會塞車，優勢好明顯啦

黃埔8球比較難買，呢區性價比唔高

細兩房六百中咪有

但係同荃西四小差唔多價位，咁舊感覺上性價比好低

臭架

真市區
社區配套全部齊
點性價比唔高呀

黨鐵荃灣站
荃灣西、荃灣站距離唔遠過尖沙咀、尖東轉車好多

樓舊，個則唔靚，人口老化

將南無平貨

小西灣

我都有諗，但一諗起供左10-15年後下手好難做足30年按..我就冇諗了，到時賣翻出去我諗有一定難度。

租就實有人租，交通無敵方便，但難賣出就好難換樓。

平時喺翠怡個商場食多
有黃店台灣野 譚仔 大快活 7仔 一座有百佳同第二間黃店
利申住翠怡

四小係荔枝角D4、D5出口
D2出口就係商場D2 Place
屋苑有民生商場、Aeon，隔離D2 Place食野、戲院都齊

不過而家買樓/租樓都唔好住，等過埋肺炎先啦....

黃埔樓，舊都嘔
你參觀下四小d屋苑先啦
四小大堂grand好多日日出入都要睇埋呢d既

四小仲要平過黃埔....

我覺得銅鑼灣旺角先叫多人 行街都會覺得逼 食野ok啦 唔會要等超耐

巴打識野，係明符其實既臭屎味呢

無可能，除非你拆哂d 舊樓。又或者法庭頒令俾你係堆舊樓到逐家逐戶入去check

如果你唔係鐘情海景架話，我自己認為青怡好過翠怡，去體育館圖書館都有蓋。不過注意返兩個屋苑都成32定34年同未做大維修，到而家都好似未傾得掂。隨時你一買就要夾舊錢加埋聽返一兩年鑽外牆既聲

太古有兩座低水

海逸豪園/半島豪庭點睇
等緊跌1-2成先入手

支那小紅書熱門屋苑 今次中左幾次肺炎？

黃埔但好少放盤

邊2座?同點解?

好遠地鐵
低層係basement

呢個長期落後大市
嗰個位仲衰個個居屋駿發花園

海濱南岸
雖然居屋積, 但夠實用
遲下紅磡碼頭有船去中環

昇悅居, 泓景臺同宇晴軒
旺中帶靜近地鐵站

維景灣畔
揸車有私家路去油塘, 唔駛塞隧道
可揀觀塘綫去九龍, 將軍澳綫過海, 交通方便

有鐵路就覺得很方便.. 而且幾近, 碧海藍天例外.
有哪裡不方便？

五至十分鐘(視乎邊幢)落到市區MTR仲想點